何友_係咪信得過？

何有加麻

Google 下佢之前點改名換姓啦

要加會費 去sfc 做佢羅 佢老破過 冇可能攞到牌的

我都有俾我屋企人睇
個情況就似係中傳銷咁

通知sfc 吧

好撚後悔，早知上年已經要睇實屋企人
嗰陣未知本書都成2000蚊
依家佢泥足深陷咁

依條友真係柒事一欏欏，一上先集資搞炸雞。

柒極都仲有成班懵撚中計
d人係咪真係咁蠢

好似係Txb前藝人

乜唔係叫江正文咩
改左名定生得似樣
同一個人冇理由好地地要改名轉姓

申利：記性差先上黎問下

香港真係好多蠢人 D錢好易呃

係 然後我同我屋企人講

仲要幫個撚屌護航話 佢知有好多人唔鐘意佢㗎

係 邪教咁

咁樣衰都做到？

破產呀？

啲信徒成日想借股票發達
又唔自己做下功課
諗住俾7000就坐定粒六等收錢
我屋企人話跟左佢買 1733同1029
仲有幾隻，我唔記得左

唔知文仔仲有冇做資本x週

輸左幾多錢？

我好耐之前跟過買1733，執過少少，見佢收人成千蚊本書就覺得唔對路啦

佢唔肯講個實數 但我諗係六七萬
蝕錢唔緊要，股市有輸有贏
但條撚樣成日想cap水，
又搵信徒真係

最弱智係我屋企人
竟然仲信佢

仲要續會7000
Fat fat啦何生
有冇交稅㗎？

Karl kong唔係姓江咩

佢真係幾無良
無奈又捲土重來

本野唔係話信徒賀佢大婚咩